[港鐵高層入]我黎sir想幫港鐵出返套港鐵變形奇俠

慳下成本放上youtube播就ok,係車箱貼下啲海報廣告咁
應該整做3d動畫,一係你地就話要出動畫,所以加港鐵價
大概諗住出十幾集,每集十分鐘試下水溫先
第一集約莫介紹一下世界觀,
就話港鐵成日超資同沉鋼,就係用左筆錢秘密咁開發港鐵變形俠
等啲o靚仔睇完之後唔洗再盲反港鐵
成本就第一集最高

中間啲集數呢
就大約講下港鐵日常運作,港鐵俠成日遲到因為佢ai心智未成熟對啲事物好好奇
得閒又唔小心整爛路軌電線,救下跳軌既狗仔啊,人啊咁樣
成長左之後,有時就遲到變型趕入閘,比啲前輩屌鳩佢
之後又講佢成長成獨當一面既港鐵俠

臨尾幾集就話啲港獨份子係地鐵站放炸彈
港鐵俠好努力咁搵炸彈出黎,
之後黎自祖國既高鐵俠帶埋偉大既解放軍鎮壓左批恐怖份子
然後大家一齊係港鐵站入面啲商店買波仔齊齊食

機體設計方面,
睇你地想好似變型火車俠咁車頭伸啲手腳出黎,定係新幹線變形機器人咁變做隻巨型機械人
巨型機械人就多位啲可以賣到多啲廣告咁
有意就留低個tg等我pm你

會唔會賣埋周邊？

睇下套野點擊率有幾多,每集都萬幾到既話
係客戶服務中心到賣下週邊
可以用埋八達通公司合作出八達通手錶咁樣

出埋東鐵俠 西鐵俠，荃灣線俠，官塘線俠，港島線俠，機場線俠，馬鞍山線

仲有輕鐵線俠

第二季就話見第一季隻機械人都幾成功
所以將呢啲old model都機械人化
整返啲老餅型角色,加返啲地區特色咁
好似西鐵俠就好鍾意牛,東鐵俠就好多蝗蟲,港島俠就著西裝咁

可以搞個合體
不過要鋪排劇情

更正一下輕鐵俠先好鍾意牛
西鐵就暫時未諗到有咩特色住
可以講佢同東鐵俠好好fd子咁樣

官塘線俠成日 遲到
荃灣線俠最老

蝗乜撚,倒自己米

g持

呢位清好似幾清楚咁

連佢哋敵人都諗埋，就係信號故障人。

中間插下啲港鐵俠係啲咩鑽石山做背景係路軌上面跑步
每次變型都要播變身動畫
個畫面又型仔又可以攝時間

深受其害

機械人打鬥場面可以用啲咩港鐵俠扭計,比前輩打左一身
同埋我想幫敵役角色加啲機械人落去對打,但係諗極都諗唔通點加機械人比敵役先合理

高鐵俠係咪最撚好打

如果賣得，港鐵又賺錢
又可以提升香港人對中國既好感
食住個勢出「高鐵俠」！

好！

全港九新界既鐵路俠一齊出都唔夠打

係,大概好似dc入面個幻視咁好打,其他港鐵旗下既車就差唔多渣古咁既level

我算係識馬時亨
可以PM我傾

現實世界同港鐵競爭交通公司係巴士公司?
可以加落去?

我諗住第二季整個大事件,最尾就好似神明降臨咁樣馬時亨出黎收拾場面
例如伸一伸隻手掌就整停左人地部機呢啲霸氣pose

點樣可以抹黑巴士公司做奸角先,同埋巴士點樣係地鐵站到出現
可以整下客串情節幫巴士宣傳下咁,話佢地鬥快到站

後面啲續集諗唔到野出既話,可以出海外篇
就拎日本啲新幹線look出黎改下
話係黎自東瀛既邪惡列車
最鍾意唔夠打個陣神風突擊一野炸死人
之後港鐵俠喊苦喊忽話點解要做到咁盡
法國啲新幹線原來都唔想死,係啲日本仔高層太仆街

咁既話可以base on 破壞港鐵正常運作既事做敵人創作既藍本: 衝閘，信號故障等等

出bluray我一車車買返屋企！特典派街坊！

一出動就壞

呢啲位可以抄鳩工作細胞
講下港鐵後勤人員好勤力好辛苦
高速解決呢啲影響乘客既突發事件

咪抄啦賤狗

高汁

鍾意既話出返套山寨版屍殺列車都ok

ok

躝

好似反斗車王咁？

睇下佢地想點出咁

計我話應該要地鐵擬人化
全部變哂囡囡，再加少少人設
之後再出手機驚，出多d限定角
逼人課金去抽，毒撚錢最易搵…

又可以賺錢又可以賣廣告

香港市場比較難接受
如果係整做港鐵俠既分支企劃都有得諗下

咁樣雖然ok，但係要改少少
條裙有咁短得咁短，有咁大波得咁有波，身型有咁蘿莉就得咁蘿莉(但係要設定做99歲)

實迷到唔少毒撚

個加拿大幾正

特別廢 成日俾人欺凌
仲要俾啲廢老大陸狗無限走數

唔夠你玩呀來蛇

勁!

能人所不能

最後一集可唔可以講為左打大佬，要市民俾力量港鐵俠。市民入曬港鐵俠車廂，然後出唔番黎